發夢

我發咗個夢 新聞報有炸彈 之後有班狗坐係個人身上 有人拋舊野話係炸彈 果下班狗跑得仲快過人